{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150524?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 호텔 하이브 인"
    },
    "text": "2022年3月にグランドオープンするホテルハイブイインです。 当ホテルは快適で美しいシグネチャー空間を提供しており、心身をリラックスさせることができます。 出張、旅行、リラックスのすべてを満たすために努力し、常にお客様に対応し、発展しています。 朝食のご案内をさせていただきますと、12月と1月に一部の朝食休業がございます。 クリスマス朝食は通常通り運営され、12月26日と1月2日は朝食はお休みです。 月曜日の朝食はお休みで、火曜日から日曜日まで朝食が行われます。 朝食は状況によって休業日が変わることがあります。 朝食は韓国料理、野菜/かぼちゃ/ポテトサラダ、旬の果物、シリアル、ウィン·スープ、ジュース、コーヒー、牛乳などを提供しています。 全客室は2名基準で人数追加時に20,000ウォンが追加されます。 また、全客室には2名基準で2名朝食が含まれており、追加で1名当たり10,000ウォンが追加されます。 駐車情報は、遅い時間にチェックインすると駐車が不可能になることがあり、駐車のご利用は駐車管理人の案内に従ってください。 各部屋ごとに入室基準があり、追加人数は当日現地にて決済されます。 オンシーズンと特定日、そして祝日には料金の変動があり、入室時に身分証明書の確認を行い、未成年者は入室が制限されます。 先着順でクーポンが大量に配布されており、受け取ったクーポンを予約する際に使用できます。 また、パーティー用品は無料でレンタルでき、ファミリースイートとスイートをご利用のお客様に限りレンタルできます。 テーブル、テーブルクロス、ワイングラス、食器、3段ケーキトレイ、3段デザートトレイ、造花ブーケをレンタルできます。 スタータグとヤノルジャのレビューを作成すると、無料でレンタルできます。 ただし、用品の予約は事前に行う必要があり、ホテルの都合上用品がない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルハイブイインのグランドオープンはいつですか？",
            "answer": "2022年3月にグランドオープンします。"
        },
        {
            "question": "ホテルハイブイインではどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "ホテルハイブイインは快適で美しいシグネチャー空間を提供しており、心身をリラックスさせることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業日について教えてください。",
            "answer": "12月と1月に一部の朝食休業がございます。クリスマス朝食は通常通り運営され、12月26日と1月2日は朝食はお休みです。月曜日の朝食はお休みで、火曜日から日曜日まで朝食が行われます。朝食は状況によって休業日が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食は韓国料理、野菜/かぼちゃ/ポテトサラダ、旬の果物、シリアル、ウィン·スープ、ジュース、コーヒー、牛乳などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "全客室は2名基準で人数追加時に20,000ウォンが追加されます。また、全客室には2名基準で2名朝食が含まれており、追加で1名当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車に関する情報を教えてください。",
            "answer": "遅い時間にチェックインすると駐車が不可能になることがあり、駐車のご利用は駐車管理人の案内に従ってください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、入室時に身分証明書の確認を行い、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用方法について教えてください。",
            "answer": "先着順でクーポンが大量に配布されており、受け取ったクーポンを予約する際に使用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティー用品のレンタルについて教えてください。",
            "answer": "パーティー用品は無料でレンタルでき、ファミリースイートとスイートをご利用のお客様に限りレンタルできます。テーブル、テーブルクロス、ワイングラス、食器、3段ケーキトレイ、3段デザートトレイ、造花ブーケをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "スタータグとヤノルジャのレビューはどのように利用できますか？",
            "answer": "スタータグとヤノルジャのレビューを作成すると、無料でレンタルできます。ただし、用品の予約は事前に行う必要があり、ホテルの都合上用品がない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 657
    }
}